# Эксперименты с Java Microbenchmark Harness (JMH)
Примеры кода, которые являются и документацией по JMH: http://hg.openjdk.java.net/code-tools/jmh/file/tip/jmh-samples/src/main/java/org/openjdk/jmh/samples/

Там же можно посмотреть как запускать бенчмарки.
